{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160767?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라이즈 오토그래프 컬렉션 바이 메리어트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 キャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターに連絡する必要があります。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車場は有料で利用でき、宿泊客は15,000ウォン、訪問客は1時間当たり4,000ウォンの駐車料金を支払わなければなりません。 レストランは朝食は午前7時から午前11時まで、昼食は午前12時から午後2時30分まで、夕食は午後6時から午後10時までです。 クラブは午後6時から午前2時まで営業しており、フィットネスセンターは24時間利用可能です。 朝食はCHARRで利用でき、1人当たり大人42,500ウォンで利用可能です。 ルームサービスは朝食、ランチ、ディナーを提供し、付帯施設としてはビジネスセンター、宴会場、ラウンジ、レストラン、洗濯施設などがございます。 入室利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合の規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料で利用できます。宿泊客は15,000ウォン、訪問客は1時間当たり4,000ウォンの駐車料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは朝食は午前7時から午前11時まで、昼食は午前12時から午後2時30分まで、夕食は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "クラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラブは午後6時から午前2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はCHARRで利用できます。1人当たり大人42,500ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンター、宴会場、ラウンジ、レストラン、洗濯施設などがございます。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室利用案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 455
    }
}